睇完聖公貪，係咪覺得共產黨鬥班教棍有其原因？

借神求貪，獰笑仕奉